有冇人老豆好廢

每日翻完工就攤係屋企梳化睇電視訓覺
冇見過佢有自己興趣
完全0社交生活
我係咪遺傳到佢

打撚鳩佢啦

起碼你老豆會返工
我老豆除左睇電視咩都唔會做 唔返工
完全冇貢獻 話佢係垃圾都對佢太好

屋企經濟來源係?

差唔多 佢唔睇電視 會打機
人地啲老豆幾多聚會 飲飲食食
渣架車出去玩 又會打波幾健康

差不多，完全無所謂一丁點恆心，但係問題係佢自己好清楚自己問題，但係唔會去改善，最犀利係有時做d明知自己吖自己既嘢，我同佢講咁係晒氣，跟住佢竟然答我佢知道.....
可能去到中年，似老賣老咁款，擋係藉口咁去逃避現實。
所以依d人永遠都唔會成到事，我認真睇死佢都係淡淡然度過埋餘生。
雖然佢對我好好。

我覺得如果老豆對屋企人好已經好夠好幸福

同上 差人錢 呀媽幫佢還 佢冇能力還
而家冇番工

我冇老豆

老豆0社交生活都有老母幫佢生個仔
我0社交生活女都無條